

 Aj ja mám jedného takého v rodine a považujem za svoju vlasteneckú povinnosť dať s ním o tom debatu a zabrániť zlej voľbe. 
 Argumentov je viac ako dosť: 
 Kradnutie a korupcia: príkladov neúrekom. 
 Stav súdnictva: komentár zbytočný. 
 Finančné skupiny stojace za stranami: vidíme, kto vyhráva štátne zákazky. 
 Komunisti stále pri moci: zdá sa vám normálne, že v r.1990 volilo 90% z Vás proti komunistickému režimu a dnes je pri moci kariérny komunista, ktorému sa v novembri 1989 rúcal svet? 
 ŠTB metódy : nemáme už toho dosť, tých zákerných metód a zneužitia SIS na hľadanie „triedneho nepriateľa" ? 
 Grécka cesta: naozaj chceme zanechať našim deťom obrovské dlhy a čiernu budúcnosť? 
 Rozprávka o sociálnom štáte: naozaj sa necháme oblbnúť štadiónmi a 13.dôchodkom, zatiaľ čo v skutočnosti sa sociálny pilier rúca ? Titanic sa potápa, ale hudba Smeru a ich mecenášov hrá ďalej ( oni ale vedia , že sa zachránia a budú sa mať dobre ). 
 Nový trend Smeru: Národný socializmus. Naozaj chceme vyvolávať národnostné vášne, konflikty, hľadať nepriateľa a prichádzať s nebezpečnými primitívnymi riešeniami ? Nechceme náhodou pokoj a mier ? História nás učí, že z národného socializmu vzišlo vždy len zlo. Najnovšie heslo Smeru: silný, slovenský a sociálny štát, pripomína predvojnové relikvie národného socializmu a ide z toho strach. 
 Odporúčam predvolebný spot Fica, ale aby som vám nepokazil nedeľu, radšej jeho parodovanú formu: http://www.youtube.com/watch?v=mmFaT2i5HYE&amp;feature=related 
 Ak by napriek všetkým týmto argumentom Vaši blízki ešte váhali, pridajte Vašu dôveryhodnosť: „Ver mi, ja by som ťa neoklamal". 
 Ak ani to nezaberie, zahrajte na city: „Ak ma máš naozaj rád , urobíš to pre mňa". 
 Prípadne vymyslite niečo iné, čo platí na vašich najbližších. Prajem veľa zdaru a peknú nedeľu - dnešnú a najmä tú trinásteho. 
   

